有冇巴打想收養貓b

話說之前我阿媽嘅朋友同我哋講喺火炭某個政府工地，有幾隻貓b，如果入邊工作嘅人捉到就俾我哋，叫我哋幫手搵人收養，過咗兩個月之後終於捉到一隻

因為自己養緊10隻貓同埋一隻大狗，所以想幫隻貓B搵好心人

Push 可愛黑白貓仔

推

好可愛

希望搵到好心人

小心啲乜9貓義工

好靚呀隻猫推

一直好想養但係味養過貓

同問

塊面有碌鳩

收養條件

住緊嘅地方係買左因為唔想隻貓轉環境
有裝貓網

每個星期都send啲相俾我睇好擔心收養者虐待所以先要咁做

有養緊貓貓嘅優先

笑到仆街

因為佢依家到咗新環境，唔想佢咁驚，所以聽日先幫佢沖涼除蚤，順便睇吓佢男定女

想養 無養過 但全家都鐘意貓

可以

撚樣

排

唔該晒，條件已改

我可以收養呀樓主
tg？

巴打有冇養緊貓？

唐貓領養都有要求
有貓網就去馬架啦
驚虐待，影相都未必影得出

想養到無用
自己都失業
比唔到佢一生照顧

哇 屌

不如做埋 主人血統檢查上三代有無 對動物唔好啦

叫人領養要有層樓，你仲惡撚過芝麻人

平時日日屌貓義工既連登仔係邊

養十隻貓都唔係貓義工

所以我盡量小心啲，對我黎講所有貓都係咁可愛，佢哋有權利選擇好嘅環境

咪話咗公屋都得

善用起底功能

笑撚到我 仲要影相定期report 仲慘過見工
私樓撚有時間同你玩不如拎幾千蚊出去買好過啦

我都係唔想隻貓成日轉環境姐，我之前都唔知公屋可以養貓，同埋點解養10隻貓就係貓義工

想養多隻好耐, 仲要係我中意嘅黑白喵
但主人唔中意外來貓

我未見過私樓唔係買貓

我見識少

公屋撚又被歧視

咁你起到d咩，不如分享吓

要有養貓先可以養下一隻貓

改咗條件啦！！我都唔知公屋有得養貓

樓主我地玩個遊戲

見你之前開post都係講其他野

光___ ____ ____

下一句係咩

撚樣貓

我有養開貓
麻煩TG我
AA9507

每個星期send啲相俾我，有幾難呀，有心人想領養貓，唔係幾錢嘅問題囉

其實唔知你做乜鳩
先唔講買咗樓唔代表喺嗰度住一世
退一百步，買咗嘅公屋又唔受？
乜嘢原因呀？
買公屋係咪賤啲？私樓就高級啲？

BTW都要推啦屌

公屋唔可以養狗
但可以養貓的

都唔知啲人超晒鋼做乜，唔通完全唔知你居住環境，又唔知你識唔識養貓就交隻貓俾你咩

每星期都幾撚煩

希望搵到好主人啦

絕育
就養得

有無話要咩要求

有無貓b想收養我

我嘅意思即係話公屋可以啊

終於有人講

善用起底功能

咁耐一個抗爭post無出過，上個post講十隻貓有埋屋企相比你睇

你就知咩係Baby kindgom c9 level 新會然

廢事比人話搞事

我係覺得樓主個screening on9過政府工

我私樓

屋企兩件喵星人都係領養既

你出post搵人養你吧啦
重領養動物

可能我表達得唔好，等我打清楚先

咁講啦
有要求係啱，但要有意義
公屋私樓租定買都反映唔到住唔住得長
買嘅都可能3年賣樓搬
唔好話貓，人都唔想成日搬啦
所以住邊根本無意義
甚至有人放貓喺自己公司養，唔通你又話驚佢執笠咩
不過樓主你無問人結婚狀況有無bb，間屋幾大廚房幾大，無叫人餵生肉糧已經好好嘞

貓義工mode on?

正宗撚樣

貓媽媽呢?

好得意呀d貓~

有興趣想養多隻

利申已經養緊一隻

萬夫所指嘅貓義工都唔敢要求人要住緊買咗嘅樓

樓主屋企有錢 離地好正常

未捉到，因為我唔可以去入邊捉，要喺入邊工作嘅人先捉到，要靠人

養緊一隻貓就快無貓糧

有興趣
屋企養緊2隻
公司都養緊1隻
有窗網

應該要加項
暫不考慮移民

推 抗爭Mind Map #Twitter #馬格尼茨基人權法 #香港自治法案 #取回強積金 #黃色經濟圈

奉勸所有未養過貓既人
真係諗清諗楚先好養
寵物既支出絕對唔細
打針零食貓砂樣樣係錢
隻貓有事要睇醫生幾萬蚊上落都得
請考慮清楚經濟能力

同埋沖涼剷屎剪指甲都要做
唔好諗住養隻貓只係負責玩
要養既真係考慮清楚
唔好養養下唔想養就俾人
一年都見唔少人貪得意
請妥善照顧每一隻寵物

慘 餓死老婆溫臭屋

你都戇鳩，你睇清楚我有冇覆個抗爭post，仲有我現實中根本冇乜朋友，影幾隻貓相俾人睇就會俾人起到底？新會員撚？你去高登睇吓有冇一個同名嘅港女洋腸夢 ？

超可愛

你啱
但人分貴賤，貓都係
名種貓爭住要
如果係唐貓，打開fb大把領養post
有人領養又有貓網跌唔死已經萬幸
至於錫唔錫有無嘢玩食啲咩根本唔會有嘢保證到

眼仔碌碌好有靈氣

好靚呀

幫推 黑白禮服

好QQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQ

所以我話養過貓或者養緊貓嘅人優先就係咁解

其實樓主柒既位都係一開頭話要買左樓先比領養姐
佢都係好心既

仲有破壞同發情都有排搞
絕育都係一筆錢
無能力無朋友真係唔好養
特別鍾意去旅行人士

約貓既人通常都好寂寞

養

咪撚俾啲住公屋啦間屋咁撚細自己都養唔掂

我都唔知公屋可以養貓個個瘋狂屌我

養緊貓嘅唔一定好，多隻貓照唔照顧得嚟先？

同埋要睇同其他貓貓夾唔夾得嚟

唔係一去到就融入到，要俾啲時間，到時融入唔到棄養咁點算？

唔知唔緊要
但一開始個講法真係會睇到有D 唔舒服
你後尾有pin 返新要求就冇事啦
不知者不罪

帶埋隻貓移民
有錢人的話

我覺得要加返要入息證明嘅條件，證明有正職有經濟能力養到貓貓

agree
最少500呎兩房先好養

女朋友有意@koooooob tg
謝巴打

巴打都有啲道理，希望幫佢哋搵到最適合既家庭

我覺得融入都要睇個主人識唔識
但係我認為個難道應該低過由0開始
養多隻應該易過新手開始養

想養
但係冇買同冇養緊貓貓

你要肯定佢真係send俾你喎

靚仔貓貓

推一推

幫佢搵個好家庭其實都好大壓力

公屋唔一定細

屋企人贊唔贊成你養貓先

ho qq

買左都可以搬屋架

個機會率細啲姐

結左婚會想有bb既麻煩真係慎重選擇，好多賤狗有左bb就棄貓，陳豪個兩公婆有眼你睇

有興趣

現有一貓 想招fd 子

你屋企人點睇？

呢樣又真係戇鳩咗啲，不過確保住緊嘅地方養得貓係一定要嘅

仆街好撚擔心

點解咁多人咁離地無知？

以為公屋唔養得貓，又以為公屋就一定係細

其實好多公屋有四五百呎架，雖然同千幾呎個啲比係細，但養貓貓綽綽有餘囉

私樓都唔一定大架，可以係細到得百零呎，市面上大把納米樓就係例子

想知講得出公屋唔養得貓公屋細嘅人係咪富二代食飽唔憂米不聞世事個種人

屌你

公屋唔俾養寵物如果俾人投訴下要清咗佢

屋企本身有領養一隻，有興趣養多隻
麻煩樓主聯絡我

大個啲咪要住多幾條友囉， 樓主咁講即係想隻貓生活好， 有得揀點解要揀住公屋， 住公屋我唔會話全部都窮人，但係窮人都佔八成， 不如留返啲錢養自己好過。

巴打我 可以 加我傾下。

個個禮拜要send 相， 咪即係on9貓義工

下真定假

點解我聞到貓義工既味

房委會資助房屋小組委員會於2003年9月25日，決定維持不准在公屋養狗的限制，惟容許租戶飼養不會危害健康及造成滋擾的細小家庭寵物 。其他野生/入口動物和馴養農畜一律嚴禁在公屋飼養。

「家庭小寵物」包括時下寵物市場供應的小寵物，而且一般養在籠、展示箱、水族箱或其他特製容器內，例如貓、雀鳥 (鴿子除外)、倉鼠、龍貓、葵鼠、兔子、烏龜、水生動物等。如欲養貓的租戶，必須安排貓兒預先接受絕育手術。

唔識鳩噏少陣啦
寵物隨處便溺都係扣分
邊度話要「清咗佢」

好靚

其實好多私樓大廈公契都有講即使養貓養雀但如果有某數量住戶投訴一樣有權唔比你養

你有見過貓義工喺連登度搵巴打領養咩

屌你老味人講你就信
係咪唔撚識自己查呀？
你開呢個post證明自己係弱智
辛苦哂

居屋 屋企有兩隻領養貓 1歲
可收養

其實我覺得ok
但家訪就不了

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

清有無TG?

反而我覺得1次半次家訪ok, 每個禮拜都send 好似欠佢成世咁

而家我同時覆緊10幾個人呀，我得閒自然就會Google 㗎啦，問一句使唔使起撚晒鋼啊屌你老母

有

最多都係頭半年嘅啫擔心呀嘛

真撚樣

之前有個仆街一個月都會send兩三次
最後問佢點解唔send
話隻貓跑咗
家訪都無用
真係好多閪人養貓玩玩下

嘩 隻貓咁嫩
一定好甜

可愛撚樣貓貓

想養 但係屋企隻貓唔太鐘意陌生既貓 驚領養完佢地會打交

每個星期都send啲相俾我睇好擔心收養者虐待所以先要咁做

你都幾撚煩

乜嘢都齊係差屋企人同意
推到連貓有好歸宿

屋企已經有一隻
好想養多隻

巴打我自己有養緊貓，我養左三年，最近想收養多一隻
我有齊貓貓嘅保潔工具每個禮拜都會幫貓貓清潔乾淨

希望可以收養多隻貓貓，唔該巴打

樓豬有冇tg詳談

tg me @hugo1991

有養緊貓 有窗網 但係租屋住 未有公屋都唔會搬住想養多隻 樓主通融下得唔得

環境幾大幾約都係次要
最緊要負擔得起醫療費
平時健健康康當然好 唔一定老咗先病
我隻貓仔一歲鬆啲
近2個月突然小病痛都洗咗2000
開頭未知所以無妥善隔離傳咗比隻細嘅又多一筆
仲有絕育加驗血都要差不多2000
如果想幫佢搵個好屋企
經濟能力一定要有
仲係學生嘅話真係要佢屋企有人肯認頭先

有意啊！！！！想養多隻
依家屋企養緊一隻唐貓！

有興趣呀！每星期影相都冇問題

我都想收養

但住緊嘅公屋
有裝貓網

每個星期都可以send啲相俾你睇冇養緊貓貓

喵

大把公屋大過私樓啦

住村屋，會成日同貓玩同影相！

最近一直搵緊領養 真有意 tg: hopethebestforhk

住多幾條友其實同養貓冇衝突貓既生活空間同人類好多都唔重疊

想養英短

好地地捉鳩人做咩

我想養啊 之前有養 但係都5-6年前走 有裝貓網 可以點聯絡 睇下你放唔放心比我養

Sorry大家，啱啱發現到隻貓B個肚有個位脹起咗，我會帶佢睇咗獸醫先，所以要遲啲先答到大家領養嘅事

好想養

臉度有條賓州

私樓有一千呎兩千呎
淺水灣豪宅級有一萬呎
公屋有幾大？

好得意既撚仔 ...

佢好靚

Push

公屋最大得500呎
私樓最大可以有兩千幾到一萬呎添
公屋得唔得先

一個禮拜一次相好on9，隻貓十幾歲命，要同樓主keep contact十幾年定時報到？

冇多間房俾隻貓訓就咪撚養啦

我個朋友真係比間房隻貓玩同訓 仲要整到好靚

過左兩個月都唔死 其實會唔會有媽媽照顧

我依家養緊隻英短，有打算再收留多一隻 tg godsavemycity

只要有愛心唔棄養就算公屋仔都可以
不過點都好最緊有耐性
準備好貓砂,屋或紙箱,乾濕糧mousse,飯水碗,外出同屋內籠
搞好衛生收好電線粒狀易碎物體
同埋一定一定要問准哂屋企人
因為你要準備幼貓仔係屋企狂叫
肚餓叫悶叫冇人叫三更半夜叫

好得意呀！！！好可愛呀 黑白貓
好想溺愛佢呀！！！！！

眼仔碌碌好精靈

隻眼圓到好似公仔咁

留返張單
相信有心領養嘅人唔介意比返貓貓嘅醫療費用
寵物醫療開支唔細 何況你本身都有咁多隻

可以考慮下

樓主目測佢幾大
屋企有隻未夠一歲
應該啲糧都一樣

好人一生平安

咁又唔需要，只要佢冇事，又搵到個好家庭我就好感激了

好可愛， 可惜冇諗住加貓

同意
養唔掂兩老老婆仔女學咩人養貓

咁第一隻貓點黎

自己養啦屌咁多要求

之前美國讀書汁到隻homeless貓貓，養到畢業帶埋佢返香港。
屋企呢家有一狗一貓，本身想養多隻貓b，見呢家有機會就問一問樓主會唔會俾呢個機會我。
如有興趣同想問多啲問題可以搵我，

附圖

而家情況就好似講緊
「香港大把人儲蓄多過美國佬」
然後樓上走去講Steve jobs 侵侵咁

好啊，巴打，多謝你嘅好心先，但係等我聽日帶咗隻貓B去睇咗獸醫，了解咗個情況先再你

唔使嘈，大家揸住本BNO去英國，人人住大屋

冇bno隻貓留畀其他有心人啦

幫你推返

猫B加油！ 快啲醫番好同打哂針，再叫猫奴出你啲令仔相！

咁都可以當識多個新朋友嘅

你嫌多要求啫
其實啲要求都合理 樓下咪一樣有巴絲想收養

巴打 樓上終於可以擴闊下自己嘅見識

冇問題喎 你本身養隻貓都日日幫佢影相㗎啦
而家淨係多一個step send俾人睇姐

如果諗緊移民又冇錢帶埋寵物一齊出國嘅
呢d人就俾d自知之明咪撚學人養寵物啦

好有心 多謝你救多一條生命

我屋企有養開兩隻好溫和既貓貓 都係領養返黎
屋企人都好愛貓 有裝貓網 私人屋比養貓

一直都想再養多一隻貓貓 因為養貓真係停唔到
屋企人見到呢隻牛奶bb即刻心心眼好想幫手

如果樓主ok
可以tg
可以同你一齊去睇獸醫 我比錢

未養過想養，自問有愛心但公屋撚希望有得傾
tg:

走唔到 唔會移民

係啦係啦 只要有要求嘅就全部都係貓義工

任何人領養貓狗就咁講一句要領養
暫託人咩都唔問唔要求就直接將隻貓俾人就最好

而家已經有人嫌樓主要求多
再加要入息證明 啲人會話樓主係貓義工㗎
樓上都已經有一個

八卦下，十隻貓d貓毛勁成點....
俾唔俾入房

咁樓主分分鐘俾人追擊 話佢歧視窮人

多謝絲打不過唔使勞氣幫動物搵好家庭就係要求人，冇辦法佢哋鍾意點講就有得佢哋，總之我個目的就係要幫隻貓搵到最好嘅家庭改變佢嘅命運

好想養隻貓仔 求樓主揀我

好，咁我呢個weekend搵我朋友帶佢隻貓過黎相處一日睇下我隻貓會唔會抗拒。

唔係個個都係咁諗
有人話呢個要求又煩又唔合理喎

其實住邊冇關係嘅
係最重要本身有穩定收入
同埋真係中意貓嘅 我諗會日日都影相send比人睇

咁你ok唔代表人地ok
唔ok可以過主
但你都唔好合理化個要求 講到個個都應該咁做

jed隻手

寄養？

你好善良 真

其實我都係要求影吓相啫，我都唔會叫你10年每個星期都影啦，只係喺期間大家慢慢建立個信任，算啦，幫你執到個小動物，自己冇能力養，想幫佢搵到。好家庭嘅時候，你就會明白

隻眼靚到

做唔到就唔好比貓佢
講到明條件都有班人嘈
唔知嘈乜

願樓主一世平安

手足好有愛心
好人一世平安

嘈緊樓主咁多要求同貓義工冇分別
所以最好樓主咩都唔問唔要求隨手送隻貓出去 班人先唔會嘈

可以搵佢幫下手

根本就算貓義工出貓都係你情我願
啲人唔接受又要屌9人
如果我執到隻貓要出 一定會家訪/zoom
最緊要有窗網同企理
是但影張相 我話我住畢架山都得啦

巴打 好人一世平安

唔想佢驚但聽日同佢沖涼

想收一隻
不過屋企人未必同意
所以都係算

可以乾洗吖都
不過我細嗰隻仔都係入屋嗰晚就沖咗涼 都係3個月咁上下大沖涼開住浴室寶個暖氣 之後用風筒開細暖風吹翻乾佢(開埋暖爐或者冷氣機個暖氣功能提高室內溫度確保定佢暖)

俾一日時間隻貓定下驚適應下環境
之後先再沖涼都有問題？

定係由得隻貓污糟加有蚤唔好理

一日就適應到環境？你估人黎
咪杜住蚤先囉
三唔識七又未有感情就格硬同佢沖，咪玩啦

聽日可能就直接要做手術，幫唔到佢沖屋企有frontline，但驚幫佢滴完之後影響聽日做手術

佢講緊樓主唔想隻貓驚 點解又要隻貓沖涼

當然我衡量過實際情況，事實上我抱起佢佢都唔多掙扎，慢慢幫佢應該沖，執過10幾隻流浪貓BB，我有經驗

都係睇完醫生先再決定下一步啦

希望佢冇事平安

你既觀察力實在太過驚人啦
咁都見到

係呀，聽朝10點！！

可能未杜蟲個d
check 左先好D
希望貓貓搵到幸福

利申： 住公屋，有隻貓 2個月大養到依家12歲

公屋有絕育係可以養貓ga

好得意呀
最衰我唔喺香港我收養唔到

唔係嘅話我一定要

以前養過貓
依家屋企有養緊隻三個月大既bb貓
住私樓+穩定收入
希望樓主揀我

佢係話除左租既公屋 其他都最好係自置
養緊三隻貓受唔受

想養，可唔可以留tg

屌面人

推 希望貓貓搵到愛錫佢嘅家人 健康快樂咁成長

定期SD相都有問題
痴撚線連登仔

你要咁比較實你贏嫁

得啦公屋最大最有錢
冇樓大得過公屋

咁都有得嘈
私樓（供完）>居屋（供完） 公屋 > 私樓（供緊）> 居屋（供緊）

小心呀唔好亂咁喺度俾人

Agree with you

同上
不過兩隻係街執，唔算領養

啱啱我屋企人帶咗隻貓B去咗睇獸醫，原來唔係腫瘤，係小腸氣，唔會有生命危險，不過因為而家太細個唔可以做手術，要等佢可以做絕育嘅時候順便做埋

已經打咗針同食咗杜蟲藥 我依兩日會再觀察下，今日應該會幫佢沖涼，滴frontline

有心領養

想收養